1萬蚊打機砌女LIST

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 GAMING PRO CARBON AC ATX
價錢：$1,020

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,180

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,550

1 x Sapphire NITRO+ RX 5700 XT 8G GDDR6
價錢：$3,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Antec Prizm 120 ARGB 3+2+C 3 in 1 pack with fan controller & ARGB LED Strips
價錢：$499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,826

諗住希望用到5年左右，有無野需要換，如果無就諗住跟LIST出 多謝巴打指點

自推1/10

用途?

打機 間唔中直播下 依家部機開多幾個TAB 都疾疾地 所以先諗住砌過條女
1920 moon

atx or matc ?

ATX

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,180

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,550

1 x Sapphire NITRO+ RX 5700 XT 8G GDDR6
價錢：$3,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Antec Prizm 120 ARGB 3+2+C 3 in 1 pack with fan controller & ARGB LED Strips
價錢：$499

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,581